据英国媒体报道，威廉王子可能会在周末到下周一直住院。 哈里王子和梅根失去了他们的资助，不会以“工作的王室成员”的身份回归 
 杜克大学和北卡罗来纳大学都错过NCAA比赛已经有几十年了，但今年可能会发生，俄克拉荷马州立大学认为禁令太严厉，并提出了上诉。 NCAA锦标赛的排名:俄克拉荷马州立大学可能会进入，尽管它在季后赛被禁止了帕特里克·史蒂文斯 
 去年10月，我向我的挚爱求婚后，我们住在杜克酒店庆祝订婚。 这个国家对父母来说是一个危险的地方，大流行让我想起了Haley Swenson, 2021年1月14日，华盛顿邮报 
 杜克大学的样本量小，很难进行准确评估。 NCAA锦标赛的名单:在大流行期间，弄清楚一次竞标的联盟将是一件苦差事 
 从普渡大学毕业后，艾格在通用磨坊的乳制品部门找到了一份工作，在那里她工作了三年，然后进入杜克大学商学院。 初创公司竞相在实验室中复制母乳，凯蒂·麦克莱恩，2020年12月18日，麻省理工科技评论 
 杜克是一名州代表，在1991年竞选州长期间，他的新纳粹联盟在媒体报道中被揭露出来。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 如果杜克亲自去了，斯卡利斯是不会和欧洲情报局联系的。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 但在赢得55%的白人选票后，杜克拥有了一些政客梦寐以求的支持者数据库。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 杜克声称的“博士学位”来自国务院所描述的一个反犹太的乌克兰“文凭工厂”。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 “我没有帮助他，他也没有帮助我，”杜克说。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 他不声不响地突然问道，昨天晚上有人告诉他沃顿公爵的行为是怎么回事。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 一天晚上，正当他这样订婚的时候，他看到德·帕蒂诺斯和杜克·沃顿一起进来了。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 马提尼正在维也纳执行任务; 但另一个男仆上了车来支援公爵。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 沃顿和路易斯一碰到他的眼睛，就把手缩回去了。 公爵转过身来。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 公爵毫不费力地唤醒了小洛林心中对他的计划所必需的愿望。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特